Spotify family plan -3

有冇巴絲一齊夾Spotify family plan
差3個 有意留Tg

-2

Tg: WannaknowmyID

tg: ppppun

其實依家會唔會check?

-1

會

push

再推!
差一個

再推!
仲係差一個

推

再推

點計？

仲有？

夠人啦，sry